★不爆？】人力資源顧問：明年內地加薪預測達百分之6.5，是大中華區之冠。

一間國際人力資源顧問機構分析69個國家和地區，近三百間跨國企業的薪酬數據，預測本港明年加薪百分之4；內地的增幅預測達百分之6.5，是大中華區之冠。

但若計及預期通脹率，本港的實質薪酬增幅只有百分之1.9，低於亞太區平均數百分之2.7。 調查機構指，本港薪酬水平已高於亞洲大部分地方，因此來年增幅未及一些新興經濟體。雖然鄰近的廣州及深圳薪酬增速較快。但稅率亦較高，機構認為不影響本港吸引人才。

冇可能

調查機構=5毛

黨報都叫自己做環球時報啦

佢地個地球不是這個地球

班150單程證咪撚嚟香港啦中國咁好搵

隔離的中國大陸那麼好,中國人還不快點滾到中國大陸去!!

加6% 炒一半人

我加左5.5即係算高

x2

不過富士康大幅炒人

加薪

貿易戰加iPhone銷量大減 蘋果供應商爆裁員中國廠8000人、引抗議潮

調查機構+TVB

委內瑞拉人工增幅一定好高

睛報出場

加高層人工
再炒it9 admin9

委內瑞拉D人搵開幾十萬

鄰國底層班人十幾年都係拎緊3-4千，有撚用咩